有冇人搞白宮聯署 反對美國制裁中興

如題

你簽先

有冇人聯署反對反對制裁中興

有病睇醫生啦粉腸

華為小米即叫員工簽

收皮啦，5毛

臭閪5毛